移居英國同埋入籍英國嘅始祖唔係 BNO Visa，而係一眾與支那共匪同流合污嘅走狗。

支那共匪對英國嘅 LOTR、BNO VISA 嘅所謂「反制措施」，話唔承認 BNO 護照，跟住又放風話褫奪香港人嘅居留權、迫香港國籍二揀一，講到尾都係恐嚇香港人 either 歸順共产党 or 失去香港呢個家之間作出抉擇，但事實上支那共匪最怕嘅係香港人「夾帶私逃」，英國藉此吸納來自香港嘅資金 (人才？共匪 who fucking care 啦)，於是乎一方面阻止香港人(帶錢)離開，另一方面佈局迫使無能力離開嘅歸降。

先要明白支那共匪所謂「留島不留人」之說，係基於「香港係民族恥辱而生」嘅論調，香港「回歸祖国」就得將從英國殖民走狗所得的一切榮華富貴功名利祿「貢獻」返出嚟抵償喪權辱國之恥，不願者得當離開。只不過若香港人這「中華民族不肖子孫」出走定必帶同身家財產而去，所以「不留人」得要「留家產」。

因為香港人嘅「兩頭蛇」本質，拎多本「廁所板」就可以破咗支那共匪阻止BNO 進入機場禁區嘅圖謀，所以放風 MPFA 可能唔承認 BNO Visa 嘅取回MPF申請，但又不過 MPFA / 強積金受託機構必定受到法律挑戰，於是再放風 DQ BNO Visa 嘅香港永久居民身份，目的係使以 BNO Visa 移居英國嘅港人失去起訴強積金受託機構追討嘅 legal identity。

支那共匪另外打算，係以為香港人見到無得再返香港就會乖乖就範受降……. 撇除一班我曾經响節目公開怒屌嘅「政治牆頭草」港燦之外，呢期走得嘅人嘅心態就係「決定走咗唔再返嚟」。心諗你支那匪真係憨撚柒鳩鳩。

不過，「移居英國」同埋「入籍英國」嘅始祖唔係 BNO Visa，而係大量如今「口講愛國，家眷財產放英國」嘅一眾與支那共匪同流合污嘅走狗。但支那共匪卻不打呢班早著先機將家產由香港搬到英國且銀碼必定唔止十萬銀嘅「老虎」，只打 BNO Visa 嘅「蒼蠅」，算甚麼狗屁垃圾。罵港燦係中華民族不肖子孫，你老味支那共匪就是只會偷雞摸狗根本連「匪」都不如。

英國國籍法有一次「敗部復活」嘅機會，咁就完全解釋得到點解柒婆綠趴狗仲有班土共政棍例如養咗唔少「狼狗仔」嘅希師奶、炒的士牌始祖大粒癦 嗰啲不斷推波助瀾話要盡快 DQ 晒 BNO 身份。一來為奉承聖上英明怒吼能繼續混飯吃，二來係「收皮波」心態，踢晒班廢青走自己就可以食老本直到永遠。

如今真係擺明係只恰鳩你哋班 BNO Visa / LOTR 出走嘅港燦，可以點呀…… 又唔係完全無符嘅，亦唔係只能大迷信嗰句「等天收」…… 對付支那共匪最佳嘅方法之一，就係「打著紅旗反紅旗」── 支那匪想 DQ 香港人嘅國籍身份，不如齊齊向 Home Office 施壓要求 DQ 呢大堆拎住英國護照欺負英國人(BNO)嘅共諜及其家屬嘅英國國籍，no matter BNO 或 BC，通通有殺無賠。

無錯，人權公約基礎原則唔容許主動剔除國籍致無國籍，但支那共匪講規矩嘅咩？真係咁撚捍衛領土完整，一早收復符拉迪沃托夫斯克、哈巴羅夫托沃斯克，同埋唔駛迴避唐努烏梁海是否中国地方嘅問題啦！

人權公約基礎原則唔容許主動剔除國籍致無國籍

這點不用擔心
有華人血統的
據知就被自動歸納為中國籍
所以不可能令香港人沒有國籍

的士牌 係咪譚惠珠？

100分

成篇文嘅重點就係就係「打著紅旗反紅旗」── 支那匪想 DQ 香港人嘅國籍身份，不如齊齊向 Home Office 施壓要求 DQ 呢大堆拎住英國護照欺負英國人(BNO)嘅共諜及其家屬嘅英國國籍，no matter BNO 或 BC，通通有殺無賠。你明唔明丫？

五毛拉

What the hell you talking ???